有冇人仲手持2018瑞聲科技

想入

4字先考慮

30蚊ALLIN

穿4字先考慮

未到價，遲d先買

跟幣少真係冇窮人

入市好機會啦擺明

60蚊入左3手

痾血呀

70幾蚊入左5手幾時返到家鄉

唔知溝唔溝好

想入 有冇巴打分享下幾時入手

打算40蚊頭 短期都好難大反彈 入唔到咪算囉
因為始終連續兩季度盈利大倒退 如果要估值修復起碼都要坐返一年半載 所以有機先入啦

多謝巴打分享

4x蚊入三四手玩下

2018垃圾藍籌

51想入 睇60

笑死

我$63.4入，今朝開市大跌，想走也走不及。

笑撚死

連續兩個季度出垃圾業績, 基金佬都吹奏唔到

屌我60.5。。。琴日一入就岀事

等45蚊位入 如果繼續跌 就分批價位加重注
年尾望70

幾時入㗎？

幾個月前 比人狙擊完大上大落個排

沈審時間到！！！！！

幣少幣傢伙啦

斃笑你不如改名做「燈少爺」啦

4字頭

升返啦
無事啦

等低過$40先入

120蚊路過

點睇後市

已看透人生，看穿生死。

百幾蚊貨個啲係咪無曬感覺

正股驚閪咩

LM

幾時可以入

ALL IN!

20入少少

我175買左2手

正妖股就真

幣少真明燈

留名等睇$35